[
    {
        "randomId": 754
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Inzara mu bana",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_4": "Urubura mu masaka",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera nzaya",
            "option_1": "Izo ngohe zawe",
            "option_2": "Injuma y'uruhinja",
            "option_3": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Injuma y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sogokuru w'ibihigi nyinshi",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Umutobotobo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "correct_answer": "Umutobotobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nta kamwe nta akandi ngere iyo!!",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Umuhanda",
            "option_3": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_4": "Udukongorwa",
            "correct_answer": "Udukongorwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akari inyuma ya ndiza urakazi?",
            "option_1": "Inda mu ihururu",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Inyana iri mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukina ma gasiza rwa Senyakazana twigabe",
            "option_1": "Intashya",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Inzoga mu kibindi",
            "option_2": "Agahinda mu murima",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka nkayivanaho  uruhu igasigara ihagaze",
            "option_1": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Umuvumu",
            "correct_answer": "Umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera umutumbagiro wa Rujugira",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Umutsima n'inyama",
            "option_3": "Umuhoro",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nta musimbutsi wa cyane wasimbutse urugata",
            "option_1": "Umwana w'ifundi",
            "option_2": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_3": "Inzoga",
            "option_4": "Ikigori ku nzira",
            "correct_answer": "Inzoga"
        }
    }
]